麻煩煤氣師父入一入黎

屋企煤氣煮食爐壞左 檢查左一輪應該係開關制下既打火零件壞左 問一問有無得配零件同邊度有得買

wd-40

類打火零件唔見左 應該要成個換

如果係喺煤氣到買可以叫師傅上黎整 俾返錢就得

利申 用家